【代fd轉發】【最新一輪Deadline已過！偽善慈善機構 對警暴冷眼旁觀 2/12升級行動即時展開！！】

自從上次無國界醫生對poly手足單野，相信大家都睇到所謂「慈善機構」係幾咁係偽善！

但仆街嘅慈善機構，又點止無國界醫生一間，香港咁多間國際級慈善機構，每年吸香港人嘅善款超過20億，滿口仁義道德嘅國際組織！！

但自612以嚟絕大部分因為怕得罪藍絲donor、藍絲最高層，眼見暴警多次使用過度武力，違反機構理念，包括醫療道德、兒童權利，人道主義等行為，居然視若無睹！

自6月到宜家，除左紅十字會有實際行動之外，以下機構依然未有伸出援手：

1. 宣明會（2018善款超9.1億）：出左個垃圾聲明，以後大家祈完禱當捐左
2. 無國界醫生（2017總收入超5億）：係香港只做捐款，垃圾中嘅垃圾
3. 樂施會（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空！！！
4. 奧比斯香港（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空！！！
5. UNICEF HK（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空！！！
6. Save the Children （2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空！！！
7. 國際培幼會（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空！！！

1/12 12:00死線已過，但各大INGO依然龜縮！所以升級行動正式展開！！

升級行動如下 ：
1. 根據以下時間表，手足10:00am直接踩上以上7間INGO Office表達訴求，係門口整連儂牆，直接向各大INGO高層表達訴求：

2/12 (Mon)：樂施會、國際培幼會
3/12 (Tue)：無國界醫生、Save The Children
4/12 (Wed)：UNICEF HK
5/12 (Thu)：宣明會
6/12 (Fri)：奧比斯香港

2. 全民轟炸INGO總部Facebook投訴機構忽視香港人權問題

附上各大INGO地址及總部Facebook：

1.宣明會 - 香港九龍大角咀晏架街四號麗華中心二樓
2.無國界醫生 - 香港西環德輔道西410 至 418 號太平洋廣場22樓
3.樂施會 - 香港北角馬寶道28號華匯中心17樓

4. 奧比斯香港 - 九龍觀塘鴻圖道21號訊科中心5樓C室
5.UNICEF HK - 香港英皇道75-83號聯合出版大廈7樓

6. Save the Children - 西環德輔道西410-418號太平洋廣場8樓
7. 國際培幼會 - 香港筲箕灣興民街68號海天廣場201室

為左所有已死去嘅手足，我地要用行動令呢D滿口仁義道德嘅機構出手譴責警暴、譴責政府，甚至幫手向國際求救為止！

一位於慈善機構工作，對公司所作所為睇唔過眼嘅香港人 上

自從知道所謂管理層一年收入之後
已經無再捐過任何錢

喺 捐畀手足好過

有用post 幫推

推

[手續費]
高過2成既都係垃圾

呢啲野和理非一定要做
唔做就會比勇武接左手直接裝修
罰得太重唔係好事

所以請和理非響應下

贊成！

你唔係堆高層面前鬧，佢哋真係會繼續not Dafuq care當你冇到

都唔係今日先開始呃飯食

不過而家比港豬知都好

push

冇救世軍?

點解冇人推

紅十字會每月捐, 使唔使cut ?

不如整合香港人捐款熱線
list哂哂蘋果, 612, 星火, 守護孩子, 中興, 傳真, 立場等等出黎仲好

光明正大繼續做縮頭烏龜

我覺得又唔使
我地以後用禱告替代捐款就得啦

唔會再捐。

無國界醫生（2017總收入超5億）：係香港只做捐款，垃圾中嘅垃圾

我cut 左了

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

還富於民

推
抵制尼班垃圾

香港啲ngo賤過狗

推比人知先有人去

香港紅十字會係under中國紅十字會
自己諗下啦

Push

Cut 咪得囉
萬一有鬼混入嚟
上硬國際新聞 入示威者數

時辰未到姐
搵日報個驚話上層係黃屍

【偽善慈善機構 對警暴冷眼旁觀 請立即回應及行動！！】

自從上次無國界醫生對poly手足單野，相信大家都睇到所謂「慈善機構」係幾咁係偽善！

但仆街嘅慈善機構，又點止無國界醫生一間，香港咁多間國際級慈善機構，每年吸香港人嘅善款超過20億，滿口仁義道德嘅國際組織！！

但自612以嚟絕大部分因為怕得罪藍絲donor、藍絲最高層，眼見暴警多次使用過度武力，違反機構理念，包括醫療道德、兒童權利，人道主義等行為，居然視若無睹！

自6月到宜家，除左紅十字會有實際行動之外，以下機構依然未有伸出援手：

1. 宣明會（2018善款超過9.1億）：出左個垃圾聲明，以後大家祈完禱當捐左
2. 無國界醫生（2017總收入超5億）：係香港只做捐款，垃圾中嘅垃圾
3. 樂施會（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空！！！
4. 奧比斯香港（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空！！！
5. UNICEF HK（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空！！！
6. Save the Children （2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空！！！
7. 國際培幼會（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空！！！

而家手足嘅行動普遍係呼籲罷捐，但未見成效，咁睇黎我地要再升級！

升級行動如下 ：
1. 由12月2號開始：每星期手足係辦工時間直接踩上以上7間INGO Office表達訴求，係門口整連儂牆，直接向各大INGO高層表達訴求，時間表如下：
星期一：樂施會、國際培幼會
星期二：無國界醫生、Save The Children
星期三：UNICEF HK
星期四：宣明會
星期五：奧比斯香港
2. 全民轟炸INGO總部Facebook投訴貴機構忽視香港人權問題

最後通牒，今個星期日：
1 Dec 2019 (Sun) 12：00 pm

附上各大INGO地址及總部Facebook：

1.宣明會 - 香港九龍大角咀晏架街四號麗華中心二樓 @WorldVisionInternational
2.無國界醫生 - 香港西環德輔道西410 至 418 號太平洋廣場22樓 @msf.english
3.樂施會 - 香港北角馬寶道28號華匯中心17樓 @Oxfam
4. 奧比斯香港 - 九龍觀塘鴻圖道21號訊科中心5樓C室 @OrbisInternational
5.UNICEF HK - 香港英皇道75-83號聯合出版大廈7樓 @UNICEF
6.Save the Children - 西環德輔道西410-418號太平洋廣場8樓 @Savethechildrenuk
7. 國際培幼會 - 香港筲箕灣興民街68號海天廣場201室 @planinternational

為左所有已死去嘅手足，我地要用行動令呢D滿口仁義道德嘅機構出手譴責警暴、譴責政府，甚至幫手向國際求救為止！

** 冇連登account，希望各位手足幫手轉發

一位於慈善機構工作，對公司所作所為睇唔過眼嘅香港人 上

Lunch去癡野

唔好被補就得啦